香港目前既情況 白衫打到平民成地血都唔叫暴動，示威捱打就暴動 有冇人得閒話比國際傳媒知？

究竟暴動嘅定義係咩
咁樣其實你做咩都好 都佢有佢吿

咪依家其實同土共法律一樣
人地黨話你乜撚罪 你咪乜撚罪
盲既屈鳩你 偷睇國家機密
啞既話你說出習大大個人性史

琴日仲好意思話維護一國兩制
依家已經一國一制啦屌你老母
政府想點就點

修例黎托咩
之前單書店
又咪話捉就捉
根本一國一制咗

推 8月5號我會罷工

我都想知點解佢要咁急修例
明明溫水煮開蛙
點解要刺激香港人
貪好玩？
究竟係咪大陸啲權鬥搞到有人同林鄭落order

因為佢地想捉既係香港既商人
要錢
要光明正大既理由炒家

成日都要香港接濟中國
仲好意思叫我地感恩
笑撚死

最好方法就係搞法院
法院代表司法權
好明顯我已經唔信司法權
尤其公安條例係惡法，根本唔應該提堂
正如我地唔畀送中條例過一樣，本身制度不公，點都要阻止！

假設我咩都冇做, 只係係前線擋子彈都暴動?

呢啲咪香港所謂既法治囉！
難怪俾啲外國人瘋狂恥笑………